出去支援阿，x佢老母～

發夢見到大家續續去幫手！加油阿！香港人
天光啦～
香港加油！
撤惡法！
放學生！